# Copyright (C) 2012-2013
# This file is distributed under the same license as the package.
# zhihong liu <pieapple03@gmail.com>, 2012.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-07-16 22:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-06-13 22:31+0800\n"
"Last-Translator: Zhihong Liu <pieapple03@gmail.com>\n"
"Language-Team: Zhihong Liu\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: etraining/admin_views.py:514
msgid "Error to add document"
msgstr "不能添加文档"

#: etraining/admin_views.py:525
msgid "Error to edit document"
msgstr "不能编辑文档"

#: etraining/admin_views.py:540
msgid "Error to delete document"
msgstr "不能删除文档"

#: etraining/admin_views.py:601
msgid "Error to add question"
msgstr "不能添加题目"

#: etraining/admin_views.py:647
msgid "Error to edit question"
msgstr "不能编辑题目"

#: etraining/admin_views.py:673
msgid "Error to delete question"
msgstr "不能删除题目"

#: templates/base_esafety.html:20 templates/registration/login.html:37
msgid "Copy Right"
msgstr "版权所有"

#: templates/index.html:6
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: templates/index.html:6
msgid "Welcome to visit our system."
msgstr "欢迎访问我们的系统。"

#: templates/etraining/entrance_training.html:21
msgid "accept safety instructions"
msgstr "理解安全守则"

#: templates/etraining/hist_exam.html:6 templates/etraining/self_exam.html:6
#: templates/etraining/self_exam_result.html:6
msgid "Employment Training Exam"
msgstr "上岗培训考试"

#: templates/etraining/self_exam.html:22
msgid "previous page"
msgstr "上一页"

#: templates/etraining/self_exam.html:25
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:92
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:88
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: templates/etraining/self_exam.html:27
msgid "finish exam"
msgstr "完成考试"

#: templates/etraining/self_exam_result.html:8
msgid "Congratulations! Pass!"
msgstr "祝贺您通过考试！"

#: templates/etraining/self_exam_result.html:10
msgid "Sorry, no pass!"
msgstr "对不起，您未通过考试！"

#: templates/etraining/self_exam_result.html:15
msgid "reenter exam"
msgstr "重新考试"

#: templates/etraining/self_search.html:6
msgid "Self Training Exam Service"
msgstr "自助培训考试服务"

#: templates/etraining/self_search.html:9
msgid "*Identity Number:"
msgstr "*身份证号码:"

#: templates/etraining/self_search.html:10
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:82
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:78
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: templates/etraining/self_search.html:17
msgid "identity card: "
msgstr "身份证号码："

#: templates/etraining/self_search.html:21
msgid "name: "
msgstr "姓名："

#: templates/etraining/self_search.html:23
msgid "sex: "
msgstr "性别："

#: templates/etraining/self_search.html:27
msgid "edu: "
msgstr "学历："

#: templates/etraining/self_search.html:29
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:50
#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:41
msgid "major: "
msgstr "专业："

#: templates/etraining/self_search.html:34
#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:53
msgid "duty: "
msgstr "职务："

#: templates/etraining/self_search.html:36
#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:55
msgid "org: "
msgstr "单位："

#: templates/etraining/self_search.html:41
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:62
#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:59
msgid "home address: "
msgstr "家庭住址："

#: templates/etraining/self_search.html:43
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:64
#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:61
msgid "phone number: "
msgstr "电话号码："

#: templates/etraining/self_search.html:47
msgid "group: "
msgstr "组："

#: templates/etraining/self_search.html:50
#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:78
msgid "certid: "
msgstr "特殊工种证件号："

#: templates/etraining/self_search.html:58
msgid "reason: "
msgstr "入厂事由："

#: templates/etraining/self_search.html:69
msgid "training record"
msgstr "培训记录"

#: templates/etraining/self_training.html:14
#: templates/etraining/admin/visitor_training.html:27
msgid "print page"
msgstr "打印本页"

#: templates/etraining/welcome.html:7
msgid "Welcome to visiting xx factory!"
msgstr "欢迎光临XX厂！"

#: templates/etraining/welcome.html:8
msgid "Please register at the reception!"
msgstr "请在门卫处登记！"

#: templates/etraining/admin/base_etraining.html:15
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: templates/etraining/admin/base_etraining.html:23
msgid "Your Position: "
msgstr "你的位置："

#: templates/etraining/admin/base_etraining.html:23
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:8
#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:21
#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:8
#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:8
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:8
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration_result.html:8
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:8
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training_result.html:8
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:8
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training_result.html:8
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:8
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training_result.html:8
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:8
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training_result.html:8
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:8
msgid "view employee training schedule"
msgstr "查看员工培训计划"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:9
#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:9
#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:9
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:9
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration_result.html:9
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:9
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training_result.html:9
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:9
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training_result.html:9
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:9
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training_result.html:9
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:9
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training_result.html:9
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:9
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:21
msgid "view vendor training schedule"
msgstr "查看承包商培训计划表"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:10
#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:10
#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:10
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:10
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:21
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration_result.html:10
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration_result.html:21
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:10
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training_result.html:10
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:10
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training_result.html:10
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:10
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training_result.html:10
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:10
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training_result.html:10
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:10
msgid "new employee registration"
msgstr "新员工登记"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:11
#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:11
#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:11
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:11
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration_result.html:11
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:11
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training_result.html:11
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:11
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:21
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training_result.html:11
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training_result.html:21
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:11
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training_result.html:11
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:11
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training_result.html:11
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:11
msgid "schedule new employee training"
msgstr "安排新员工培训"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:12
#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:12
#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:12
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:12
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration_result.html:12
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:12
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:21
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training_result.html:12
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training_result.html:21
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:12
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training_result.html:12
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:12
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training_result.html:12
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:12
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training_result.html:12
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:12
msgid "schedule employee regular training"
msgstr "安排员工日常培训"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:13
#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:13
#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:13
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:13
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration_result.html:13
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:13
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training_result.html:13
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:13
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training_result.html:13
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:13
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:21
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training_result.html:13
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training_result.html:21
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:13
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training_result.html:13
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:13
msgid "schedule vendor training"
msgstr "安排承包商(施工队)培训"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:14
#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:14
#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:14
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:14
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration_result.html:14
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:14
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training_result.html:14
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:14
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training_result.html:14
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:14
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training_result.html:14
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:14
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:21
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training_result.html:14
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training_result.html:21
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:14
msgid "schedule visitor training"
msgstr "安排入厂告知培训"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:15
#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:15
#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:15
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:15
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration_result.html:15
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:15
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training_result.html:15
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:15
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training_result.html:15
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:15
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training_result.html:15
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:15
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training_result.html:15
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:15
msgid "manage documents"
msgstr "管理培训文档"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:16
#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:16
#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:16
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:16
#: templates/etraining/admin/new_employee_registration_result.html:16
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:16
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training_result.html:16
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:16
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training_result.html:16
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:16
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training_result.html:16
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:16
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training_result.html:16
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:16
msgid "manage question poll"
msgstr "管理题库"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:25
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:25
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:25
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:25
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:25
#: templates/etraining/admin/training_signup.html:15
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:25
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:24
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:23
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:23
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:12
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:23
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:24
msgid "training name"
msgstr "培训名称"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:26
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:31
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:31
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:31
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:29
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:26
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:25
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:24
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:24
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:24
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:25
msgid "training description"
msgstr "培训简介"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:27
#: templates/etraining/admin/training_signup.html:28
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:27
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:26
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:25
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:26
msgid "training attendees"
msgstr "培训参加人员"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:28
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:39
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:27
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:25
msgid "training type"
msgstr "培训类型"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:29
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:35
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:35
#: templates/etraining/admin/training_signup.html:25
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:28
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:26
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:25
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:22
msgid "training credits"
msgstr "培训学时"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:30
#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:27
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:27
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:27
#: templates/etraining/admin/training_signup.html:17
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:29
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:29
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:14
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:28
msgid "training date"
msgstr "培训日期"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:45
#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:57
#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:69
#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:81
#: templates/etraining/admin/training_signup.html:40
#: templates/etraining/admin/training_signup.html:52
#: templates/etraining/admin/training_signup.html:65
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:43
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:38
msgid "sign up"
msgstr "签到"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:46
#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:58
#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:70
#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:82
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:44
msgid "play training"
msgstr "播放培训"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:89
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:51
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:83
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:57
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:55
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:57
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:48
msgid "search training name"
msgstr "搜索培训名称"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:90
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:52
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:84
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:58
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:56
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:58
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:49
msgid "search training description"
msgstr "搜索培训简介"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:91
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:53
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:85
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:50
msgid "search training attendees"
msgstr "搜索培训参加人员"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:92
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:86
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:59
msgid "search training type"
msgstr "搜索培训类型"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:93
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:87
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:60
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:57
msgid "search training credits"
msgstr "搜索培训学时"

#: templates/etraining/admin/employee_training_schedule_list.html:94
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:55
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:88
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:63
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:60
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:63
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:52
msgid "search training date"
msgstr "搜索培训日期"

#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:21
msgid "Manage Documents"
msgstr "管理培训文档"

#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:26
#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:44
msgid "Document Name"
msgstr "文档名称"

#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:27
#: templates/etraining/admin/manage_documents.html:47
msgid "Document Text"
msgstr "文档内容"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:21
msgid "Manage Question Poll"
msgstr "管理题库"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:24
msgid "Choose Question Poll Type"
msgstr "选择题库"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:31
msgid "add"
msgstr "增加题库"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:39
msgid "Question Text"
msgstr "题目内容"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:40
msgid "Choice 1"
msgstr "选项A"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:41
msgid "Choice 2"
msgstr "选项B"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:42
msgid "Choice 3"
msgstr "选项C"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:43
msgid "Choice 4"
msgstr "选项D"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:44
msgid "Correct Answer"
msgstr "正确答案"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:63
msgid "Question Content"
msgstr "题目内容"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:66
msgid "Choice #1"
msgstr "选项A"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:69
msgid "Choice #2"
msgstr "选项B"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:72
msgid "Choice #3"
msgstr "选项C"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:75
msgid "Choice #4"
msgstr "选项D"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:78
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:91
#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:112
msgid "Create Question Poll"
msgstr "创建题库"

#: templates/etraining/admin/manage_question_poll.html:94
msgid "Question Type"
msgstr "题库标签"

#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:25
#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:16
msgid "*identity card: "
msgstr "*身份证号码："

#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:29
#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:20
msgid "*name: "
msgstr "*姓名："

#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:31
#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:22
msgid "*sex: "
msgstr "*性别："

#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:39
#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:30
msgid "*edu: "
msgstr "*学历："

#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:68
#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:65
msgid "*group: "
msgstr "*组："

#: templates/etraining/admin/new_employee_registration.html:83
msgid "register new employee"
msgstr "登记新员工"

#: templates/etraining/admin/new_employee_registration_result.html:23
msgid "new employee registration successful!"
msgstr "新员工登记成功!"

#: templates/etraining/admin/new_employee_registration_result.html:24
msgid "register another new employee"
msgstr "再注册一个新员工！"

#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:37
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:45
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:37
msgid "training exam type"
msgstr "培训考试题库"

#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:44
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:53
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:44
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:33
msgid "training content"
msgstr "培训内容"

#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:50
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:59
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:50
msgid "training exam question count"
msgstr "试卷题目数"

#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:54
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:63
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:54
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:41
msgid "training attendee"
msgstr "培训参加人员"

#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:63
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:72
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:57
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:50
msgid "all people"
msgstr "所有人"

#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:69
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:78
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:63
msgid "training exam pass criteria"
msgstr "通过分数"

#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training.html:73
#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training.html:82
#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:67
#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training.html:58
msgid "schedule training"
msgstr "安排培训"

#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training_result.html:23
msgid "schedule employee regular training success!"
msgstr "成功安排员工日常培训！"

#: templates/etraining/admin/schedule_employee_regular_training_result.html:24
msgid "schedule another employee regular training"
msgstr "再安排一个员工日常培训！"

#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training_result.html:23
msgid "schedule new employee training success!"
msgstr "成功安排新员工培训！"

#: templates/etraining/admin/schedule_new_employee_training_result.html:24
msgid "schedule another new employee training"
msgstr "再安排一个新员工培训！"

#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training.html:35
#: templates/etraining/admin/training_signup.html:22
#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:28
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:19
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:25
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:27
msgid "vendor project"
msgstr "承包商项目"

#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training_result.html:23
msgid "schedule vendor training success!"
msgstr "成功安排承包商(施工队)培训！"

#: templates/etraining/admin/schedule_vendor_training_result.html:24
msgid "schedule another vendor training"
msgstr "再安排一个承包商(施工队)培训"

#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training_result.html:23
msgid "schedule visitor training success!"
msgstr "成功安排访客入厂告知培训!"

#: templates/etraining/admin/schedule_visitor_training_result.html:24
msgid "schedule another visitor training"
msgstr "再安排一个访客入厂告知培训!"

#: templates/etraining/admin/training_signup.html:12
msgid "training signup"
msgstr "培训签到"

#: templates/etraining/admin/training_signup.html:35
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:27
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:26
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:32
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:26
msgid "training attendee name"
msgstr "参加者"

#: templates/etraining/admin/training_signup.html:36
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:28
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:27
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:33
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:27
msgid "training attendee identity"
msgstr "参加者身份证"

#: templates/etraining/admin/training_signup.html:38
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:36
#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:27
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:28
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:27
msgid "entrance time"
msgstr "入厂时间"

#: templates/etraining/admin/training_signup.html:50
#: templates/etraining/admin/training_signup.html:63
msgid "signed up"
msgstr "已签到"

#: templates/etraining/admin/training_signup.html:72
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:76
msgid "search attendee name"
msgstr "搜索姓名"

#: templates/etraining/admin/training_signup.html:73
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:77
msgid "search attendee identity"
msgstr "搜索身份证"

#: templates/etraining/admin/training_signup.html:75
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:80
#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:55
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:62
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:55
msgid "search entrance time"
msgstr "搜索入厂时间"

#: templates/etraining/admin/training_signup.html:82
msgid "Sign Up"
msgstr "签到"

#: templates/etraining/admin/vendor_training_schedule_list.html:54
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:59
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:51
msgid "search vendor project"
msgstr "搜索承包商项目"

#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:8
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:19
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:8
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:8
#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:8
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:8
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:8
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:8
msgid "view employee training list"
msgstr "查看员工培训列表"

#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:9
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:9
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:9
#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:9
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:9
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:9
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:19
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:9
msgid "view vendor training list"
msgstr "查看承包商培训列表"

#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:10
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:10
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:19
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:10
#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:10
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:10
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:10
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:10
msgid "view new employee training"
msgstr "查看新员工培训记录"

#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:11
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:11
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:11
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:19
#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:11
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:11
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:11
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:11
msgid "view regular employee training"
msgstr "查看老员工培训记录"

#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:12
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:12
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:12
#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:12
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:12
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:19
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:12
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:12
msgid "view vendor training"
msgstr "查看承包商培训记录"

#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:13
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:13
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:13
#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:13
#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:19
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:13
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:13
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:13
msgid "view vendor entrance"
msgstr "查看承包商入厂记录"

#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:14
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:14
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:14
#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:14
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:14
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:14
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:14
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:19
msgid "view visitor entrance"
msgstr "查看访客入厂记录"

#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:43
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:54
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:65
#: templates/etraining/admin/view_employee_training_list.html:76
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training_list.html:41
msgid "view signup"
msgstr "查看签到情况"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:29
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:28
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:29
msgid "training attend date"
msgstr "参加日期"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:30
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:29
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:34
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:30
msgid "training signature"
msgstr "培训签名"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:31
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:30
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:31
msgid "training status"
msgstr "培训状态"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:32
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:31
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:32
msgid "training admin"
msgstr "培训管理员"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:47
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:45
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:51
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:67
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:47
msgid "exam not passed"
msgstr "未通过考试"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:49
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:47
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:53
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:69
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:49
msgid "exam passed"
msgstr "已通过考试"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:61
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:58
msgid "search employee name"
msgstr "搜索员工姓名"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:62
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:59
msgid "search employee identity"
msgstr "搜索员工身份证"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:65
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:61
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:64
msgid "search training exam status "
msgstr "搜索考试状态"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:66
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:62
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:65
msgid "search training admin"
msgstr "搜索培训管理员"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:83
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:79
msgid "display _MENU_ per page"
msgstr "每页显示_MENU_条数据"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:84
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:85
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:80
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:81
msgid "sorry, no record found"
msgstr "对不起，没有任何数据"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:86
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:82
msgid "_START_ to _END_ record, _TOTAL_ total"
msgstr "第_START_-_END_条数据，共计_TOTAL_条数据"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:87
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:83
msgid "no record displayed"
msgstr "没有记录显示"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:90
#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:93
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:86
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:89
msgid "first page"
msgstr "第一页"

#: templates/etraining/admin/view_new_employee_training.html:91
#: templates/etraining/admin/view_regular_employee_training.html:87
msgid "last page"
msgstr "最后一页"

#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:9
msgid "view training signup"
msgstr "查看培训签到情况"

#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:49
#: templates/etraining/admin/view_training_signup.html:65
#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:41
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:41
msgid "training not attended"
msgstr "未参加培训"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:23
msgid "vendor identity"
msgstr "身份证"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:24
msgid "vendor name"
msgstr "姓名"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:25
msgid "vendor group"
msgstr "分组"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:26
msgid "vendor certid"
msgstr "特殊证件号"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:28
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:28
msgid "entrance training status"
msgstr "入厂培训状态"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:29
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:29
msgid "entrance admin"
msgstr "培训管理员"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:43
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:43
msgid "training attended"
msgstr "已参加培训"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:51
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:61
msgid "search vendor identity"
msgstr "搜索身份证"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:52
#: templates/etraining/admin/view_vendor_training.html:60
msgid "search vendor name"
msgstr "搜索姓名"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:53
msgid "search vendor group"
msgstr "搜索组"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:54
msgid "search vendor certid"
msgstr "搜索特殊证件号"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:56
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:56
msgid "search entrance training status"
msgstr "搜索培训状态"

#: templates/etraining/admin/view_vendor_entrance.html:57
#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:57
msgid "search entrance training admin"
msgstr "搜索培训管理员"

#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:23
msgid "visitor identity"
msgstr "身份证"

#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:24
msgid "visitor name"
msgstr "姓名"

#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:25
msgid "visitor group"
msgstr "组"

#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:26
msgid "visitor certid"
msgstr "特殊证件号"

#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:51
msgid "search visitor identity"
msgstr "搜索身份证"

#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:52
msgid "search visitor name"
msgstr "搜索姓名"

#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:53
msgid "search visitor group"
msgstr "搜索组"

#: templates/etraining/admin/view_visitor_entrance.html:54
msgid "search visitor certid"
msgstr "搜索特殊证件号"

#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:12
msgid "Visitor Registration"
msgstr "访客登记"

#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:82
msgid "*reason: "
msgstr "*入厂事由："

#: templates/etraining/admin/visitor_entrance.html:86
msgid "register"
msgstr "登记"

#: templates/etraining/admin/visitor_training.html:26
msgid "confirm visitor accepted safety instructions"
msgstr "确认访客接受安全指导"

#: templates/registration/login.html:28
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: templates/registration/login.html:38
msgid "Esafety Information System"
msgstr "企业安全生产信息系统"

#: templates/registration/login.html:43
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "你的用户名和密码不匹配。请重新输入。"
